凌晨四點，分化撚開始做野，講D野十足十雨傘後期「開始唔支持論」

人火

From 有線

D論調係咪熟口熟面呢？
5年啦連語氣都一模一樣，太懶啦，臨時演員都係演員啊
我估目標又係等聽朝起身睇新聞既淺層以為風向轉囉
明明今晚團結一心鬧緊D差人，邊有轉風向

巴絲有時間就去同佢地討論下啦

[url]
[/url]

希望大家警覺性高d 一夜真係好多3毛

認真，未眼瞓嘅去一去D新聞FB留下言，幫手打一打輿論戰，3:00am後既 icable個FB簡直係5毛既狂歡

推，我係終極和理非，但今次好支持勇武！ 無可能民意逆轉

我係中年和理非，身邊都多受過啲教育嘅中年和理非，我見今晚有發聲既大部分論調都係「惡人有惡報」，但連登同TG好多人帶風向，FB D 5毛仲出晒嚟越夜越熱鬧.....

推

分化撚咪即係進化版五毛

其實佢地喺咪美國5毛
計時差 差唔多

唔好講笑，我剛剛上twitter真係唔少講英文既5毛.....
係咁美化香港警察

我諗全世界得支那先可以將輿論戰玩到咁極致

原來5毛都識英文

去立場新聞睇一轉啲留言，九成以上都撐我哋，未驚過

立場係同溫層，5毛較少
主戰場係RTHK同icable，特別係蘋果收費後多左好多

邊個割席、篤灰，邊個就係鬼！邊個出賣抗爭者就係敵人！邊個商家佬幫狗都係通敵！黑警無一個係無辜的！我地香港人要團結一致，對抗暴政！

啱就隨便攞去用。

我都有係twitter鬧臭啲英文、簡體字五毛

你識講啦
立場嘛
試下睇fb啲grp
完全兩個世界

琴日沙田單野一路勁多三毛堆鳩post
現場post 都上唔尼 server 勁lag

收費後竟然多左貼錢支持

可惜今次無人會唔支持

仲有頭條果D 5毛都好多
總之一不留神就會被攻佔陣地

講真金日好多5毛上哂水係各大FB PAGES維穩，
希望大家可以打多幾個cm，幫手打下輿論戰
我一個人打唔哂咁多個呀